IU的男人大讚牛肉麵 張基龍「明天就去基隆」

Iu男人係我

嚇得我 仲諗緊我幾時大讚過牛肉麵

條柒頭乜水呀

呢友唔會係iu既男人黎，唔撚得囉